啲運動員係咪淨係着三角底褲/丁字褲

特別係長跑嗰啲，條褲仲短過啲女人嘅熱褲，條底褲長少少都睇撚晒

可能冇著呢

係唔會著

個po差咁d野喎

條褲有內膽
你做過運動未

跑跑下fing咗碌鳩出嚟點算

女人唔著到咁短 點吸引男人去睇

大抽到

Fall down hard and long

0:28